# README #
Computer database 
Android-приложение, написанное на Java при помощи IDE Android Studio 3.0
Min API level 14 - Android 4.0
Автор: Вольнов Никита (devmentality)

Реализованные дополнительные фичи:
1. Использование паттерна MVP - разделение представления(Views) и модели (HttpClient) их взаимодействие обеспечивается presenter'ами.
2. Работа в ландшафтной ориентации без повторной загрузки контента с сервера.
3. Анимация загрузки списка, карточки и отдельно изображения.
4. Описание в карточке разворачивается полностью после нажатия на этот текстовый элемент.